{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24033",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 에비뉴 S"
    },
    "text": "ウォルゴッアベニューSホテルは最高の施設とサービスを提供し、お客様がリラックスできる最上のコンディションを作り、再訪問を誘導するために心を込めて努力しています。 宿は客室数31室で構成されており、近くには月串駅があってアクセスが便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 ウォルゴッアベニューSホテルはフルリニューアルしてSignature Boutique Hotel in Wolgotとして生まれ変わった。 建物の内部と外部、客室のインテリア、家電製品、寝具などを最新のトレンドに合わせて完全に改造し、最上のブティックホテルに生まれ変わりました。 客室はModern&Luxuryコンセプトで様々なスタイルを提供し、すべての客室で最高の施設とサービスを体験することができます。 客室施設案内には65/75インチの4KグーグルスマートTV、バトルグラウンドフルオプションノーハードPC、マッサージチェア、スタイラー、高級マットレス、羽毛布団、スパ浴槽などが含まれています。 またIPTV、ネットフリックス、WAVVE、ディズニープラス、ユーチューブプレミアム、アダルト映画チャンネルなど様々なエンターテインメントを楽しむことができます。 客室の利用案内には全室禁煙、2人以上の宿泊時には追加料金が加算され、未成年者の宿泊禁止、ペット同伴不可などが含まれています。 また、コロナ安全規則を遵守するためにマスクを着用しない場合、出入り制限などの措置があります。 忘れ物は保管後1ヶ月が経過すると廃棄され、予約のキャンセルと払い戻しは予約アプリ会社のポリシーに従います。 施設利用規則には家具や家電製品の破損時の責任と処罰、ろうそくの使用と染色、破損時の弁償などが含まれています。 グランピングパッケージの利用方法に関する案内もあり、マイレージの積み立てや利用案内も含まれています。 ホテル内の駐車場は、1部屋につき1台の車を駐車でき、バレットパーキングサービスも提供しています。 週末を除く一部の時間帯には入室前の駐車が不可であり、徒歩専用の予約のお客様は駐車ができません。 宿泊客はアベニュー宿の清潔な施設と親切なスタッフを称賛しており、グランピングタイプの宿も快適で清潔な環境だという評価があります。 しかし、一部の顧客は、天井の角やスタイラーの角にほこりやクモの巣が積まれていると言及しました。 ゲストはコンピュータの音が正常に作動しないと言及しましたが、チェックイン施設についてはですね。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルは31室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルの近くには月串駅があります。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルはどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルはどのようなコンセプトでリニューアルされましたか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルはModern&Luxuryコンセプトで完全に改造されました。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルの客室には65/75インチの4KグーグルスマートTV、バトルグラウンドフルオプションノーハードPC、マッサージチェア、スタイラー、高級マットレス、羽毛布団、スパ浴槽などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルの利用案内にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルの利用案内には全室禁煙、2人以上の宿泊時には追加料金が加算され、未成年者の宿泊禁止、ペット同伴不可などの制限があります。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルではコロナの安全規則についてどのような措置がありますか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルではマスクの着用や出入り制限などの措置をとって、コロナの安全規則を遵守しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルでは忘れ物の保管期間はどれくらいですか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルでは忘れ物の保管後1ヶ月が経過すると廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルの駐車場は1部屋につき1台の車を駐車でき、バレットパーキングサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルの宿泊客の評価はどうですか？",
            "answer": "ウォルゴッアベニューSホテルの宿泊客はアベニュー宿の清潔な施設と親切なスタッフを称賛しており、グランピングタイプの宿も快適で清潔な環境だと評価しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルゴッアベニューSホテルの改善点はありますか？",
            "answer": "一部の顧客は天井の角やスタイラーの角にほこりやクモの巣が積まれていると指摘しています。また、一部のゲストはコンピュータの音が正常に作動しないと言及しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 777,
        "QA": 728
    }
}